元朗要人呀！！！！

元朗人同我快啲出嚟

推

幫推plz

推推推推

推呀

721

幫推

721 821

要人做乜

....一句講晒小心

入天水圍啦

唔夠人呀，大馬路都未到

邊個位

邊度

大馬路一路行去西鐵站都見唔到

入元西就會見到

實在太少人連唔出大馬路

啲人入哂天水圍啦 元朗太少人危險啊

利申元朗人